[內有J圖] 大量愛情小說.....

上個月已經開過post
但堆港女小說完全滯銷.....
唔想掉哂佢咁哂 有無想要哦
隨緣$10本

補圖

一個人的系列係咪無曬了？

想要哂所有高木直子

好多wasabi

排高木直子同鄭梓靈

留埋先

唔記得講自己tg
TOTmodric

一陣pm你

好多書脊黃左

等你